香港休班警察恐嚇香港市民

片：

有個阿叔係咁屌對情侶，小弟以為佢係藍絲，想去了解下

後尾先知佢係休班警，痴撚線

（識我嘅唔好起低同相認pls）

推

冇一個係無辜

推
中正廢中樣

幾點發生？

利申：小西

柴灣警宿遲早搞鳩佢
成班垃圾

邊到黎？

大撚哂咁d警察

咁撚惡

收皮啦 死黑警

屌你狗狗

柴灣狗宿舍附近?

12:45左右發生，柴灣公園（警察宿舍格離）

05/08/2019

休班受傷有無工傷？？

屌你老母臭閪 好快到你屋企架喇

咁撚惡嫁 媽咪教落
啲人唔聽人講道理就要話俾佢屋企人知
如果屋企人都係咁就要全世界都知佢咁惡惡豬

依家啲警察個個都懷孕九個月咁

軍政府

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動